突發！傳武警實彈封鎖支那武漢所有出入通道

Ptt 見到，武警實彈封鎖支那武漢所有出入通道，求FC。

求fc

預備定啫

全部唔戴口罩，好呀！

今日確實封城

但成班都係無戴口罩

佢地一定唔夠人手，要求香港警方上去協助

出坦克啦

逃走會實彈射擊？

睇戲咁cls

拉

直接炸城算啦

咁咪感染班兵？最強生化戰術！

香港警察快啲上去協助

支那人就係比支共圈養既畜生 黨要你死你就死要

嗰到好似五度喎 仲著短袖？

解放軍都賴野係咪會起義

老解封城最拿手

著短衫 應該流多
武漢都幾凍

準備屠城?

後果自負 後果自負

唔夠口罩用

原本仲諗住開心下

咪撚拎番啲舊新聞出嚟

賞花杏仁露

Fake 拉

六四重臨 好行唔送

無口罩？全部都等入院

夜晚來既 fake news

行近10半內一槍一個,使撚口罩咩

笑左 估中曬

老解都中招咁點算

一方有難 八方支援
要求香港3萬警察到武漢支援

講左殺曬一千萬人嘅事中共做得出㗎啦

好撚想快啲bin c
如果下個實彈封鎖係佢哋就好笑

唔會有人知中左招, 中招嘅被調離職。

大家係國際戰線上幫幫手 統稱wuhan virus 武漢病毒

班兵都唔戴罩
等做傳染者

個年年有今日真係

點解衝擊波到前會有野著火先嘅?
係IR會到先令到物件加熱
但係會唔會咁短時間會咁大火?

而家先封遲唔遲d

應該唔係,點會唔L帶口罩咁L勇

會唔會炸橋

Fact check唔到啦
但係都唔奇啦
屍殺列車都出軍隊啦

槍從來只對自己人用

口罩好貴嫁

支持武警 嚴正執法

我仲以為BOW會係licker, hunter, tyrant 之類
估唔到會係Chinese

變哂zombie

樓主專post fake news
五毛？

支持嚴正執法

广东韶关越狱犯李孟军在监狱附近落网(组图)
2014年

所以唔似係真
不過武警都信黨 信黨既點會中病毒？
病毒齋傳外國人 愛國既沒事兒

Old photo

核平武漢不遠矣

自己香港 自己救

岩 射死晒班暴徒
佢地係聽左fake news想搞亂中國

正常係架喎

支持派香港警察去

武警口罩都冇個
唔似真

支持開槍射殺病毒
中國國家英雄

如果之後佢被隔離 唔知仲係咪年年有今日

唔知中国人支持公安定港警

fake news 拉

明珠台播過套電影 outbreak，一嘗試逃離城鎮就俾美軍射死

好似喪屍片咁
明明守得好地地，唔知點解有個on9 仔中左招
最後滅團

Fake，今時今日唔識GOOGLE？

嗰度而家日頭喎
fake news 拉

鄧柄強: 香港黑警願意派出人手及警力到武漢止肺制炎, 香港黑警願與內地共同進退。

CLS

屠城開始
救唔到帶菌者咪直接火燒

Old news is so exciting

未係囉，高鐵直達，
作為對國家嘅支持，
香港特區警察應該上去幫手啦，
人地解放軍都出嚟香港執垃圾，
你地咁優良嘅香港警察唔係上去執垃圾都做唔到哦

年年有今日都講得出 我驚佢被消失

出tg?

擺明假，武漢而家得幾度會唔會著咁少衫

真係封撚左城 武漢所有交通工具已停

唔夠藥咪用子彈囉

口罩貴定子彈貴

打喪屍

喪屍

準備清場

拍戲姐

中共封城 想大屠殺入面啲人

支蟲命便啲

還有黨呀

幾撚時先起義啊

究竟係想封城定屠城

佢哋出嚟咪好，最驚佢哋匿埋姐

推Ｅ個，完。

武漢可以滅城

邊個逃走邊個就係鬼
唔好戴口罩！會失民心！除咗佢！

作為中國同胞，香港警察有義務去武漢提供專業援助

咁入面啲美國人點算？
我唔信美國公民被困侵侵都唔出聲

Pin佢

好似屍殺列車最尾果幕

甲平：仆街 而家我全世界面前出晒醜喇 你竟然話年年有今日？

好撚大獲喎屌 係咪想屠城

一定係口罩

生化危機

邊個想同你FC

武昌起義2.0

未世喪屍電影咁撚樣

短袖衫

而家武漢得3度

屠城

比啲血彈到都夠死

走曬先封城

屌要啦啲生番唔會理其他人俾佢傳染

有冇人睇過多羅羅

我係曱甴平既話就趁封城一批批運批窮人入去
提早達到2020冇窮人個標準

I am legend 一開始個情境

浣熊市

根主置頂#14 啦
咪傳 fake news
主力推行動po

推呢個

以為睇緊喪屍片

pull

講真
其實入面可能有反中央勢力
依家比人清場都唔定
真係無人知
手足

Pull

屌 我諗起屍殺列車 後未成隊軍隊都變喪屍

我就支持武漢人逃離去其他城市嘅～

封機場 都阻唔到佢地散播黨愛❤️

屌 香港行街都比班狗用槍對住啦
大驚小怪

懷恨在心，上次示威你班暴徒用水樽掉9我兄弟
家陣用實陣射9番仆街

都係冇口罩

用武力，係佢地唯一出路

共黨千古理論

正啊喂生化危機

相信黨

推

係啊佢地有經驗

子彈成本價其實幾毫子一粒
你話呢

快啲射撚死晒佢地

支持港警支援祖國

啲人連pin咗都唔睇

Fake news
拉

唔講以為係武漢獨立

佢360度圍住咩，實有位走到

果然係IR到先
轟呀~~

根本就應該咁做
光頭警長帶3萬兵力上去啦

生化危機：武漢市行動

唔出奇
中共撚會理人民生死
只要繼續掌權，人民窮到生活唔到咪照貪左先

香港正需要一場
超級沙士清洗
藍絲/黑警/樓價/大陸人
大家忍下先啦

武漢幫緊
全中國清理低端人口
佢地無做錯到

戴口罩是對黨的不信任

忠誠嘅武警點會戴呢

香港治安等香港人自己保護就得。

3萬黑警快去武漢支援

死人一定唔會病

屌! 原來係fake news

拉

長春圍城

係時候到港共回饋支那送大禮
應該由曱甴強親戚帶込領25000隻黑警上武漢幫手封鎖
等公安同志可以回鄉過年

等多陣啦
發燒就唔使摺被了

老實講做得幾好 不過太遲做
一早就要封9晒佢 咪比人周圍亂走啦

支持武警 嚴正執法！
射翻幾隻支那種plz

樓豬唔證實咗先就放上網散播謠言，幫你推上熱門
一路好走

支持香港防暴封鎖所有對支那出入通道

屠城準備

電影 world war z

I am legend

佢地個機場係咪抄香港機場

SSW劇情
封城 大屠殺 燒村

張相唔係武漢
樓主pin左出來

FC左，但似乎大家唔信支那

有親戚係武漢 確實出唔到黎

早就應該開槍

假圖

口罩都係幾毫子

殺呀

短袖衫就假啦

fake news

核平武漢

求大屠殺

著短袖就知假啦

準備自生自滅國家會感謝你的

Kai

支持港警支援武漢

香港黑警係圍城圍大學方面好有經驗
建議上去武漢分享下經驗心得

止瘟制疫

大包圍

6+4=？

1 月 27 日到期, 欠 7600

2 月 1 日到期, 欠 66000

2 月 14 日到期, 欠 62000

抄完再起大啲又可以超越香港了

係既話最多呢個星期我地唔上街啦

以圖搜尋咁好用 上面仲話要fc

真係天真 個腦係邊 笑撚死我

個黨唔需要戴口罩！

biohazard 4D

武漢人:我咳一啖死左 病毒散得仲快

唔出奇， control唔到 咪殺哂佢囉

著短袖？武漢6度啵